[發洩］點解好似低汁左....

以前高登個陣都冇咁嚴重
依加連登出左之後 一開始都仲係好地地既 跟住d on9仔 5p仔 就入曬黎
蝗term不斷 仲有唔知點解會有殘體字 5p字開始泛濫
on9 post多到離曬譜
自爆post都唔知做咩事（坦白講冇人想知）
盲屌差唔多個個post都見到

利申：真心鍾意呢個app唔想佢攪到咁....

就係多左你呢啲質同汁都唔識分既人
汁你老母

agger

又多個盲屌

傻撚左?高登仲多
之前成版都係五毛POST
依加班雖然有部分打手入左來
但肯定冇高登咁多
佢地就係想入來搞亂連登
再派打手話連登點點點
諗住叫人去留高登